英撚發現英格蘭奪冠方程式

66年皇馬奪歐聯冠軍、曼城捧聯賽冠軍(當時乙組)、車路士聯賽排第5位、般尼取得歐洲賽資格，今年全部都應驗晒！
英格蘭對上一次世界盃成績好過德國，就係1966年

30(66年決賽日期) x 4(英格蘭決賽入波) =120
120 / 2(德國決賽入波) = 60
60 - 8(第8屆世界盃) = 52
52 + 1966(英格蘭奪冠年份) = 2018

所以今年到英格蘭了

2014+4=2018

掂啦今次

Ok all in英撚 16號準時睇約睇樓

相約IFC天台

唔掂咪夜晚番黎搵樓主

上屆美斯都有方程式

海葬算啦

2018-4=2014

1966 中國隊入唔到世界盃
2018 中國隊入唔到世界盃

2018+2014=2025

2+0+2+5=8

2018 = 2018

2+0+3+6=2036

笑咗出聲

錯
4032呀

1+1=2

2+2=4

E = mc²

1966年TVB冇得播世界杯
2018年TVB冇得播世界杯

2012+6=2018